### Test 1 : Math.floor(), Math.random();, Math.ceil(); Math.round();

* Rezolve the test, without to run in console. Which results will be more bellow?

```js
console.info("Math Floor");
console.log(Math.floor(12.1));
console.log(Math.floor(2.7));
console.log(Math.floor(-12.1)); 
console.log(Math.floor(-2.7)); 
console.log(Math.floor(12.5)); 
console.log(Math.floor(13)); 
console.log(Math.floor(4.7)); 
console.log(Math.floor(-9.9)); 
console.log(Math.floor(9.9)); 
console.log(Math.floor(10)); 

console.info("Math Ceil");
console.log(Math.ceil(12.1)); 
console.log(Math.ceil(2.7)); 
console.log(Math.ceil(-2.7)); 
console.log(Math.ceil(-12.5)); 
console.log(Math.ceil(5.3)); 
console.log(Math.ceil(-5.4));
console.log(Math.ceil(3.3));
console.log(Math.ceil(-2.2));
console.log(Math.ceil(-0.1));
console.log(Math.ceil(20));

console.info("Math Random");

console.info("Math round");
```

* Numa la aeste 2 exemple nu am raspuns corect.

```js
// Am scris 0. Dar return -0;
console.log(Math.ceil(-0.1)); 

// Am scris 3. Dar trebuia 4.
console.log(Math.ceil(3.3));
```

### Test 2 : Math.pow(); Math.square();

```js
console.log("not be soon");
```